垃圾百佳抄惠康

垃圾百佳抄惠康
由貨架擺設收銀儲積分賣肉賣壽司就連個名嘅格式都抄埋做xx超級市場咁，都仲咁多人去買野支持，成班港豬冇得救。

仲有d便利店，抄到一樣咁濟，除左個名

茶記又係互相抄，快餐中餐西餐連名都抄

仲有咩萬寧屈臣又係抄，d雜貨鋪又係互抄，化妝品店又係互抄

成個香港成個地球人都係不停抄，人類冇撚得救。

都係返去宇宙唯一原創嘅高登算數。

百佳同惠康係同一個老闆

樓豬做咩抄我呼吸

精神病人

on9 樓主抄我啲中文字

百佳李嘉誠，惠康係怡和架喎

抽得好柒